303348
8723
Poster Hệ mặt trời và các loài khủng long vừa có hình vẽ vừa có tiếng anh, giúp mình nâng cao vốn từ vựng. Ngoài ra còn có phần phiên âm, giúp mình phát âm tên của các loại khủng long một cách chính xác nhất, có thể dán trong phòng để học thuộc hằng ngày. Giá thành của poster rất rẻ, giấy in cũng rất đẹp, màu sắc sắc nét. Mình thật sự rất hài lòng với sản phẩm này, đây là một phương pháp học tiếng anh rất hữu ích, tiết kiệm và dễ dàng, bất cứ ai cũng có thể sử dụng.
5
115397
2015-09-15 20:13:34
--------------------------
293338
8723
Poster 2 Mặt - Hệ Mặt Trời + Các Loài Khủng Long, được mình đặt mua trên Tiki cho bé vì mình thấy hình ảnh rất đẹp, có cả song ngữ raát tiện loeị cho việc học tiếng anh của bé. Poster được in trên giấy dày, có độ bền cao, sản phẩm được in trên cả hai mặt nen khá tiết kiệm chi phí và diện tích khi Mẹ dán lên tường cho bé học. Hai bé nhà mình rất thích sản phẩm này, hai anh em tự dạy bảo nhau học, mẹ cảm thấy rất vui vì đã tìm ra được sản phẩm học tập tốt cho con. Cám ơn Tiki rất nhiều
5
764531
2015-09-08 10:46:36
--------------------------
288298
8723
Poster Hệ mặt trời và các loài khủng long vừa giúp trẻ trang bị thêm nhiều kiến thức quý giá vừa giúp trẻ học tiếng Anh một cách nhanh chóng và dễ dàng. Phần phiên âm tiếng Anh giúp cha mẹ có thể biết được cách phát âm đúng nhằm dạy cho trẻ một cách chính xác. Hình ảnh in rất đẹp, từ ngữ dễ hiểu, giá cả rất mềm. Với những poster này bé được học khả năng quan sát, đánh giá và nâng cao khả năng sáng tạo, khả năng học hỏi. Những poster thật sự rất bổ ích và lý thú trong quá trình dạy con của tôi.
4
332766
2015-09-03 15:02:21
--------------------------
